幾時先有綠色小巴到站預報app

屌你老母等撚咗我半粒鐘一架車都冇

一直都有㗎喎
你唔知“車來了”咩

依家知， 但係大陸app

個apps已退出香港市場

退出香港市場已半年囉！

科大學生最近寫咗一個

叫咩名？

都未push出街用！已加連有幾多小巴承辦商參與都未提供到！剩係知團隊某個開發者之前參與過九巴搞的ETA apps開發比賽領個獎，進智小巴已加協助佢地提供路線比佢收集數據，之前11月報紙賣曬廣告，已加1月都仲叫緊小果承辦載佢地個計劃，完全好似反應冷淡

已加1月都仲叫緊小巴承辦載佢地個計劃，完全好似反應冷淡